5月19-21，台北clubbing

黎緊19號會去台北玩幾日，
有無巴打有興趣到時一齊玩？
有就tg 我啦

暫時得我同我個fd

推推先

再推推，今晚就到啦 快興趣快d tg我